林鄭我真係屌你老母

你發言可唔可以唔好咁撚on9
你唔撚體諒俾你搞到要返工嗰堆都算
講埋乜撚野穩政府出氣係冇問題
你個腦係咪生撚左係屎忽

一句就講到你地好似細路仔扭計咁

勁能到

同埋佢個副咁嘅嘴臉 好撚想大巴大巴車埋去

認真 身為一個香港人
見到個政府講d咁嘅野真係好撚憤怒
你老味
你堂堂一個特首
唔識體諒係呢個城市生存嘅人不突止
d言行舉止都咁撚仆街
我真係屌你老母

成班官員離撚曬地
掂都掂唔到佢地啦